貓蛇金句

死黑死白，仲有冇？

實在太完美了

死黑、鳩抹、磨到湖劣劣、夠唔夠膽出相?
點解我會背到

( Show Blocked User - 踏雪留痕 )

死返去高登吹奏啦

( Show Blocked User - 踏雪留痕 )

玻璃到問下都block

富賤cancer

好似中共

屌，呢啲Post咪撚覆啦